{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 비비파크 펜션"
    },
    "text": "- 基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いいただくことになります。 追加人数は24ヶ月から小学生までは1人当たり10,000ウォン、中学生から大人までは1人当たり20,000ウォンです。 - グリルを追加で利用する場合は1台当たり20,000ウォンが追加され、ガスを追加で使用する場合は5,000ウォンが追加されます。 - 全客室は禁煙であり、肉類や魚類は調理できません。 - 予約する前にご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により運営が変更になる場合がありますので、ご了承ください。 - チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 - 屋外プールは営業終了となりました。 - Cafe Modは午前11時から午後8時まで運営され、最後の注文は午後7時までです。 - キッズカフェは午前10時30分から午後8時まで運営され、トランポリン、ボールプール、図書、おもちゃなどが提供されます。 - 天然死海塩入浴剤を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加料金はいつお支払いする必要がありますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加人数ごとの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は24ヶ月から小学生までは1人当たり10,000ウォン、中学生から大人までは1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリルを追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "グリルを追加で利用する場合は1台当たり20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ガスを追加で使用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "ガスを追加で使用する場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべきことはありますか？",
            "answer": "予約する前にご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営について教えてください。",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営が変更になる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは営業していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、屋外プールは営業終了となりました。"
        },
        {
            "question": "Cafe Modの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Cafe Modは午前11時から午後8時まで運営され、最後の注文は午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キッズカフェは午前10時30分から午後8時まで運営され、トランポリン、ボールプール、図書、おもちゃなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は提供されますか？",
            "answer": "はい、天然死海塩入浴剤を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 506
    }
}